又一個月，入群pm我

有意請留名

留名

PM左樓主FB

今個月好似開過

麻煩想入群嘅手足入黎做個登記手續先

走啦垃圾

屌你老母

唔知樓主fb, 可以請巨巨擺係度嗎

自己pm suddy 巨巨拎啦

小妹fb唔可以亂比人

請先入去登記

[LIHKG]動漫台緣份計劃意見及人口調查

入咩群？

又小妹

suDDy個fb set 左 private 啦好似

未必send 到PM

冇set

真係小妹

Fgo

收爹啦傻屌

系牙...

你真係響？...

係

動物台知名會然會然響係動物台入面只有一個

咁山崎妹妺fb做咩set做男?

我set女

動物台知名絲打只有小妹一個

pmed

又扮小妹

小妹都想入

有興喎

睇live被場外果個？

你搞亂左

對唔對得住小鳥

又bin

仲有彩彩呢

？。。。

仲班友夾埋一齊網路欺凌

駁唔到
連登質素真係低

睇伊藤係咪要搵你

伊藤關佢事?

有冇人想join

樓上加我未

樓豬加我未

巧巧巧
+++++++++
留電話

John!!!

樓主好唔專一

DD唔比入

咁你做咩會係入面

我唔係DD

你都唔算DD 就冇人係...

收到pm未?

樓豬對唔對得住miku

聲優愛好者 / いのりまち町民 / DD / ML一生推
在此也希望種田梨沙早日康復
高橋未奈美世界第一(又更新左 )

Dd有咩問題

無錢又要dd先係問題

冇錢又要比你串
屌你老母

無錢學乜人講推

Sorry..

訓左冇睇 樓豬個miku gp爆左人未

推人要錢架咩
唔係識rt同埋eventernote鳩禁咋咩

仲有上onsen a&g+ niconico bilibili
睇左就當推緊

小妹我平時都有買碟支持聲優呢個習慣
真金白銀用天使幣買

same road

+1

諗住遲d去日本時買吓碟

去日本 牛撚逼

有D人住日本仲牛撚逼

識咁多巨巨 cow b...

要逆天了吧

連miku巨巨都咁講
真係狂撚左小小

乜撚野miku巨巨

諗諗下Miku的確係幾巨既
粒的黑色

小妹冇錢去都要俾你地串

唔好亂認小妹
動物台c打得我一個

我小藍妹真係笑而不語

家下動物台咁多人妖咪小妹
我真係唔排除無限期退出

走啦屌你

人妖扮小妹*

=.=

留意到你有鳩

勁...

早晨

去日本買碟

我都覺得好狂

你飛去日本返學仲狂吧

你認錯人？
我香港返學wo清

推

放學飛去日本？

勁

未去過日本

因為根本就係日本

普通人就叫去日本
樓主係叫返日本

Rich

rich